{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/8956",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더하우스갑을"
    },
    "text": "ザ·ハウス甲乙\\n\n住所:慶尚南道晋州市新安洞24-5\\n\n基本説明:伝統的な晋州ビビンバと牛肉を専門とする店。 ユッケが入る晋州式ビビンバには大根スープが一緒に出てくる。 食事を頼めばサラダバーを無料で利用できる。\\n\nメニュー:甲乙韓定食(4万ウォン)、晋州ビビンバ(1万ウォン)、カルビタン(1万3千ウォン)、晋州食卓(2万2千ウォン)、韓牛ロース(100g 2万5千ウォン)、韓牛盛り合わせ(100g 2万3千ウォン)、韓牛プルゴギの寄せ鍋(1万6千ウォン)\\n\n価格帯:1~2万ウォン帯\\n\n駐車可能可否:可能\\n\nアクセス:浅水橋交差点から浅水橋交差点を過ぎてすぐ左折\\n\n営業時間:11:30~15:00/17:00~21:30 | 土日11:30~21:30\\n\n特徴:歴史の古い、庭や遊歩道がある、駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "慶尚南道晋州市新安洞24-5です。"
        },
        {
            "question": "このお店は何を専門としていますか？",
            "answer": "このお店は伝統的な晋州ビビンバと牛肉を専門としています。"
        },
        {
            "question": "晋州式ビビンバには何が付いてきますか？",
            "answer": "晋州式ビビンバには大根スープが一緒に出てきます。"
        },
        {
            "question": "食事を頼むと利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "食事を頼むとサラダバーを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "このお店のメニューには甲乙韓定食、晋州ビビンバ、カルビタン、晋州食卓、韓牛ロース、韓牛盛り合わせ、韓牛プルゴギの寄せ鍋などがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "このお店の価格帯は1~2万ウォン帯です。"
        },
        {
            "question": "このお店は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、このお店は駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このお店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "浅水橋交差点から浅水橋交差点を過ぎてすぐ左折すれば到着します。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は11:30~15:00と17:00~21:30です。土日は11:30~21:30営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "このお店の特徴は歴史の古い建物であり、庭や遊歩道があること、また駐車可能であることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 374
    }
}